軍事白痴 想問係咪中日韓 都有能力攔截導彈

假設唔知邊個射先
美國一定有應力攔截啦
中日韓 有冇能力
北韓有冇能力

南韓有薩德

習大大呢

火箭軍 認真
雖然名柒

日本有冇

實有能力架 係唔知成功率有幾高咁解

中國既導彈攔截技術其實真係好似無乜點聽過

二炮部隊

你真是當中國軍是30年前？

所以用幾層 THAAD之外 海上面有神盾 陸地最後階段有愛國者

因為根本唔需要攔截
人命咋下麻
用平民攔截

用泥黎百姓以身擋導，過往2000年文化都顯示本土領導都以人命換江山

仲「試驗」緊
即係實際上未用得喇

中美日一定有，韓就無啦
利申：之前聽歷史老師講

你緊係無睇抗日神劇有個菠蘿係手咩都截到

北泡邊有

ASAT定BMD呀
而家有space-based㗎咩

全部有, 理所當然韓國重陸上日本重海上, 後者優
DPRK冇不予置評